[電話騙案]入境執笠變中移！？

以前就扮入境處，而家就扮中國移動話有異常情況，號碼即將停機

轉駁咗過去就一個大陸人問你識唔識國語，
食住早餐同佢玩咗二十分鐘，到佢叫我入錢我就用廣東話同佢講我唔係用中移

佢屌咗一聲就收線

wow

我收咗幾十次入境，第一次收到中移動，幾新鮮想share吓啫

20分鐘，有咩同你講呀？

我同佢對番啲假資料
又問佢出IPHONE X有咩優惠

好撚好笑 撚狗咁撚

佢點答？

其實個集團都算盜亦有道
入境處
中移動
仲要係要你講支那話同佢傾
全部都支那人特徵
正常香港人都唔會咁易中招